求助 個mon 閃閃下

頭先玩隻game 佢預設值係1024x768
我較1920x1080 就閃到不停
跟住我出桌面 都閃過不停
我重開機左幾次到keep 住不停閃
想問係咪顯示卡出問題

補充返 我係win10

我拔左線 但個mon都照閃

補圖

好似咁樣

推

我試過條線有事都係咁閃

我試過抆左駁電腦果邊 就咁開mon 都係閃

唔該巴打幫推

咁你咪set反預設囉

巴打 指 個mon 定電腦入面？
我螢幕較左原廠設定了

Moon壞
Post完